點解「中產」成日話自己買唔起樓？

食慣好用慣好 習以為常？！返唔到轉頭？

冇一千尺唔可以叫做樓

死鳩硬啦 1千

買唔起樓仲點叫中產？有樓係中產條件之一。結論係冇樓唔係中產，唔存在中產買唔起樓。
利申 肯定係，除非唔係

巴打正解！

駁唔到

正評俾正解